今日show緊水砲車點睇？

勿忘721
光復香港，時代革命！

佢show既野同實際效果一定完全唔同
唔睇好過睇
永遠記住，水炮車對付平民殺傷力大過軍用坦克

見車即走